[OK] Tabela de usuários
[OK] Tabela de decks
[OK] Tabela de cartas que o usuario possui
[OK] Tabela de cartas
[OK] Endpoint para enviar cartas que usuário possui
[OK] Endpoint para deletar carta que usuário possui
[OK] Endpoint para enviar os decks
[OK] Endpoint para deletar deck
[OK] Endpoint para mostrar cartas que já possui e cartas que faltam para um deck selecionado